其實點解本土派啲廿幾三十歲中坑咁鍾意死攬住個學生牌頭?

三十歲人唔知讀個咩濕鳩課程 / 永續食屎學位就出來學生前學生後

以前會覺得係想攞光環, 而家會諗其實係咪同啲office中女扮young一樣, 接受唔到自己已經唔係靚仔靚妹, 想人錫想人呵護

樓主好波！

啲學生思想幼稚易操控呀嘛，唔係搵邊個去以死相搏

據我喺連登追po所知
人哋係Target學生
希望招攬佢哋做死士
如呢個理解無錯
佢哋完全無改錯名

老人政治成日話比年輕人

D政黨所謂年輕人都四五十歲

本土派可能覺得三十歲比人地仲年輕

又笑盟主